其他台加埋仲有幾多閪人盲撐緊連囝？

你地講句野 🤣

牙joe準備反擊連仔